有無人可以整合一下民建聯/中共新聞

咁多大陸人落黎，點解唔話畀佢地知呢啲事。明係有劣根性，唔試唔知。